[有直播] 16/4 香港賽馬會四人同進足球賽 13:00 - 16:30

直播link :

今日直播賽程
下午1時至2時 學校男子組賽事
下午2時10分至3時 女子U15賽事
下午3時10分至4時 男子U15賽事
下午4時至4時30分 頒獎禮

收看直播，手機用戶請按東網港澳APP左上角的直播ICON；或按以下港超聯直播Link：

沙田馬場平台搖身一變成為室內足球場，舉行一年一度的「香港賽馬會四人同進足球賽」！賽事今年來到第二屆，無論比賽組別、參賽隊伍及球員數目都大增，並在今日進行最後一日的比賽，將決出男子U15、女子U15及學校男子組的冠軍。由於得勝球隊的成員將有機會獲選到曼聯基地進行交流，相信每名小將定必使出渾身解數，為錦標搏到盡！（東網周日中午12時起直播）

男子U15的16支球隊昨日經過分組賽後，由南華、自由人、深水埗及葵青成功首名出線，今日將在最高級別的盃賽中以單循環形式對撼，決出王者。首次參賽的南華由前港隊左後衞潘耀焯領軍，9人大軍名單中擁有7名港青代表，其中一對「孖仔」王晉及王逸更屬球隊重心，在昨日進行的首兩場分組賽中先後出場，各自轟入3粒！兩人最後一場同時上陣，亦協助球隊大炒對手7比0，實力橫強。領隊潘耀焯指；「以球隊的水平，我相信會以冠軍為目標。我亦有信心可以奪冠，不過最大對手應該是自由人。王晉及王逸都擁有身高優勢，雖然小型球需要靈活，但他們腳長亦有利於防守及攔截。」由於每個組別的冠軍隊成員都會獲邀參加精英訓練營，並有機會被選中到曼聯基地交流，「細焯」都希望球員可以全力爭冠，出外受訓令見識更廣闊。

女子U15睇顏樂楓胞妹表演

至於女子U15就會在今日先後進行初賽及決賽，極度考驗球員的體能。值得留意的是效力新界西B隊的顏鎧兒，這位港超聯九巴元朗中場顏樂楓的妹妹，首日已代表可譽出戰學校女子組賽事，且看她可否帶領球隊再創佳績。學校男子組方面，伯特利中學、沙田培英中學與粉嶺禮賢會中學殺入盃賽，伯特利主張族群共融，球隊由不同國藉及族裔的球員組成，而且默契爆燈，有力登上冠軍寶座。

荃灣U10稱霸親子組

親子組及男子U13決賽昨日已經舉行，最後由荃灣U10及離島奪標。想知道最後3個組別的冠軍花落誰家，東網為大家送上的連場激戰，球迷亦可到「香港賽馬會青少年體育記者培訓計劃」的youtube頻道收看直播，大家一齊睇好波！

今日直播賽程
下午1時至2時 學校男子組賽事
下午2時10分至3時 女子U15賽事
下午3時10分至4時 男子U15賽事
下午4時至4時30分 頒獎禮

有畫面了

一點先開始
而家做緊咩？

好悶，一開始介紹馬會揼水搞咗啲咩青年足球推廣活動、足球評述員培訓計劃，都係廣告雜誌
依家訪問緊施寶盛，介紹咩係花式足球，演咗幾下花式咁
都係口水多過茶，可以一點先開嚟睇

睇唔到畫面

試下refresh多幾次?

出發睇垃立隊了

我留係屋企溫書

無人睇sad

睇到啦
聖士提反好勁

誰說太陽會找到月亮 聽到上癮，頭先搭車loop咗幾次

林俊傑